市面上有d菠蘿包會有陣噁奶味，係咩原因？

例如ok果d

啲菠蘿唔夠新鮮

咁又係夏天種完擺到冬天

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

大樹菠蘿油

奶粉臭

我唸起蜜瓜包

Is!

食金華啦屌

起咗底，樓豬係一毛